又一城單野點

有cctv未？

而家講呢樣野好似唔太啱timing

唔可以俾佢沉

痴線！
一個不能少！
Cctv!

點都要今日follow up

死左人呀！
今日一定要佢交cctv呀！！！

時間？？？快！

想約大家今晚7點去又一城欣賞聖誕樹

FF無極限又出現

聽講有棵好L大嘅聖誕樹, 大家一定要保護佢, 唔好俾佢著火, 冇咗聖誕樹好影響氣氛

我都想知

推

阿sir你幾時出去呀

唔係話東區醫院見到位手足啦咩?

唔理有無人死
放狗行職員通道 無保安 足以同黨鐵同一待遇
無人質問佢?

推！！！！

Push

淡馬錫

推呀
唔可以唔記得

推！cctv! 手足下落！